[RTHK] 阻差辦公男遭警摔地骨折 法庭促審視警方有否濫用武力

名中港貨車司機去年在將軍澳的商場企圖阻止1名警察拘捕1名青年人時，被警方拘捕，他早前承認阻差辦公罪，在觀塘裁判法院判罰款5000元。

新聞有價 自己入link睇

律政司話無，唔告，完

少林足球.jpg